邊間酒店自助餐抵食？

老母節想同老母去食。

有無黃既自助餐？

Eaton

有武肺既人係D野食面前講幾句野, 就係咁先

多謝